≪經緯線≫有西dorsi 吹捧深圳

深圳真係完勝香港
又平又靚

真人又不羈

🐔

西dorsi 講得好 如果食物有問題，點解中國人口仲會上升

若然未到時辰未到姐 你點知人地有幾多暗病

香港商場食限定90分鐘，等位又只可以企。waiter 態度又差。
大陸好多冇限制，可以慢慢坐等位

聽到佢把聲都覺得煩

點解冇佢表妹阿yan
好中意J佢

閪多士哥哥屌打金鐘連登仔

連登上鏡

西dorsi 講得好
玩還玩 政治還政治
罵佢的人多數未去過深圳

連登仔

啤bear得意d

愈反愈紅

on 撚鳩，有問題就代表一定會死？唔俾有慢性疾病 長期疾病嗰啲？

影衰lihkg
竟然話西dorsi 五毛

得 搬上去住啦垃圾 咪撚落翻嚟

好似西dorsi 咁多懶音算唔算暗病

樓主 你係西多士？

啲連登仔好煩，為反而反

其實有乜話吹唔吹奏
係唔去既 就點都唔會去啦

根本香港人 好多都受夠香港既食肆
又貴 又唔好食 又逼 又趕 又少選擇

佢把聲配落呢個樣好撚gay

啱啱先食大集團既大陸貨一野中招入院
平時食開本地外國貨

人地屌開屎眼又話你知咩...

又幾靚仔喎